富途新年扭蛋互助區

大家一齊扭股票過年

已幫

已禁

回覆留言,我幫返你

唔該

有冇禁架你地 仲未見到有 定係未UPDATE?

一人得一次？

扭蛋機都可以扭股票? 唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

屌那星好似要新註冊先有

我都係
明明有兩個話有幫 禁入去都係一個都無
唔好欺騙我感情

[url]

[/url]

互助！

互幫

a**已獲兩股小米
假撚到

唔玩啦 要新註冊先有嘅 我幫你地禁都禁唔到

禁邊度幫架 ?

幫手

[url]扭蛋機都可以扭股票?

感激大家

helped

reply me

唔該大家

互幫 謝謝你們

幫左講聲 幫返你

clicked

Helped

扭蛋機都可以扭股票? 唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

幫左講聲 幫翻你

quote 我幫返你

扭蛋機都可以扭股票?

幫咗記得回覆，會幫返你

互助

幫咗，求幫

一齊加速

幫埋

done

幫咗

唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

Thanks 🙏🏻

help

互刷

幫左你地

上面禁晒

幫哂

扭蛋機都可以扭股票?

要新用戶

求互幫

扭蛋機都可以扭股票?
互幫

屌 唔係新用戶先得咩

扭蛋機都可以扭股票?

互幫，謝謝

扭蛋機都可以扭股票?

互相幫助
謝謝
幫完留言會盡快幫返

咪玩啦要新用戶

Quote我互幫

新用戶先有呀,個個未知點玩就狂POST LINK做乜

留link互幫

唔該 幫幫手

扭蛋機都可以扭股票?
唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

有冇人幫手 推

一齊禁

唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

互幫

扭蛋機都可以扭股票?

互幫 幫完quote我

原來要新用戶

互幫大家一齊抽

就咁CLICK D LINK就得?

help pls

已禁

有冇人幫下我

我都撳咗你無反應

已禁 麻煩幫幫我

我禁左啦WO

好友幫助紀錄空空如也

f)好友協助資格︰

l好友用戶手機號區號需為來自香港、澳門、台灣 (即852，853，886)；及

l僅限於點擊分享連結進行驗證時未於富途註冊的人士參與協助 (若已為富途舊用戶，將無法協助其他參與者)

此post已完

我都係空空如也

原來要新帳號先幫得人 恥post議員

以上全部都會禁 求各位大大幫忙

換幫

求幫

扭蛋機都可以扭股票?

幫幫忙

點link點到搵架 ?

share 去facebook,再copy 個post,
pls help me

幫幫我thx

要新註冊, 唔係開link 就得咁容易喎

幫你禁左, 有冇記錄?

都開晒戶抽條鳩咩

Help

Thanks

唔計 淨計新註冊 我地誤會了

quote我 幫番你

幫左講聲幫返你

幫幫我 幫左我之後留言一定幫返你

幫幫手

成班....
大佬 無閱讀能力唔好玩股票啦

請大家幫幫我互相幫忙

上面已經禁晒

搞店，幫返我得唔得

pls help!!

Please help!

互恵互助

互相幫助

大家幫幫手

互幫，click 完請講聲。

Pls

大家幫大家

幫ed!

Thanks!!

回覆我
一陣lunch幫翻你

回覆我 幫翻你

大家互幫

互射please

已經幫咗

請互幫！

Thx

已按link,

扭蛋機都可以扭股票?

互幫，click左講聲

希望有人幫幫手 互幫

幫左

我㩒左 收到? 我好似收唔到你

[AlipayHK]你今日行運啦！
[AlipayHK]你今日行運啦！

有冇人幫幫手

禁左
幫幫手唔該

連登有愛，大家互刷

禁左
幫下我唔該

笿各路英雄幫吓手

禁左你條Link
幫下我啦唔該

禁咗

禁左 幫幫手 pls

禁左 求幫手

全部撳曬啦， 大家幫幫手，連登有愛

唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

大家互相幫幫手 上面撳曬啦

唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭
唔該巴絲打幫幫手

幫手please

[AlipayHK]你今日行運啦！

互幫 幫完點返你

引用：#301hiu • 10h

互幫 幫完點返你

i love you

扭蛋機都可以扭股票?

互幫

helped

唔駛入銀仔,下載富途牛牛十幾隻股票任你扭

helped

互幫

互幫 點左qoute返我

[AlipayHK]你今日行運啦！
互抽

手機登入就可以架啦